點睇啲瘦撚學人去打拳

屌你呢啲咁嘅打壞我一拳就打撚死佢啦

曹星如都好瘦

所以咪輸左

咪又係啲以為自己有腹肌就覺得好好揪嘅on9

上台做個沙包

曹星如係短小精鋼嗰隻瘦

條片呢條友喺學拳之前應該做下Gym先

想當年我仲讀緊BAND 3中學
有條MK撚狗咁撚我, 話約我隻揪
佢以為自己有腹肌就好撚好打
(但其實我當時己經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉
不過我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型
所以D肌肉線條未現到出黎)
我D 毒撚FD 嚇撚到標尿
「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」
「你痴左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT 呀」
我心諗話你怕你嬲
有腹肌唔等於有力量
我笑笑口咁答應左條MK 放學去籃球場打過
fast forward 去到決戰時間
成班同學企哂係側邊睇
佢就除左件校服
成個小丑咁係到谷佢果幾舊腹肌仔
見到成班以為佢好好打果個情景,我真係快忍不住笑
雖然最後佢打到我仆街, 牙都甩埋
但完全同腹肌冇關

呢句真

蟬量級唔得？
你幾多砰？ 懷仔都打撚死你

個女拳王都就住佢啦 點做沙包

一個女人仔都打唔贏

成班排骨一拳一件其實唔難😂✌️

同人打交你會唔會走去講：咪住唔夠砰唔同你打呀?

一睇到個topic就諗到呢篇

你個post講緊打拳 家陣又打交

入面個happy有少少肌肉咪又係俾我一拳打撚死

你一拳打撚死佢
其他人一拳打撚死你
警犬掹槍打撚死你

你走搵個弱者嚟笑有咩意義？

你得我都得啦

利辛打開rugby

樓主唔笑下佢地邊刷到存在感

屌你老尾連登仔叫人唔好笑人

搵件唔識打交既肥仔都打死佢喇
壓撚住佢仲有得郁?

曹星如根本唔應該打果個磅數.咁高走去減到極瘦.屈手長.屈手長都打輸.廢人一名.但對普通人黎講.同磅數都唔夠佢打

佢超蠅量級，唔瘦無得玩呢個級別

肯俾心機練就會變強
未必會大隻但會有殺傷力
凡事都有第一步
好過淨係喺個mon前面笑人

打拳幾好呀
btw 自己人緊係要撐 whizoo